點解港男可以無用到咁 (有片內自facebook)

呢d行為係咪全球得港男做得出

都好過中國嘅

起碼香港唔會因為分手而用菜刀劈五十刀

東亞病夫 華人種
港女去溝鬼佬啦

好正，我都想有條咁既女

唔係點養到一大班港女出黎
爭氣d啦男人
女人、好嘅女人、唔好嘅叫累人

攪成咁都係多謝港男成日做兵/做狗

個髮型好靚

原來tb黎

ok本人為炒車道歉